
%      --- A recommended citation format ---

%%\bibitem{author} AuthorName, FirstName Initial.,
%%``Article Title,'' {\it Journal Name, Book Title, or Proceedings Name,}
%%{\bf volume}(number),
%%(City, State, Country: Publisher, day mon. year): page--page.

\bibitem{asen5007} Carlos A. Felippa,
{\it \href{http://www.colorado.edu/engineering/CAS/courses.d/IFEM.d/}{Introduction To Finite Element Methods (ASEN 5007).}} (Department of Aerospace Engineering Sciences University of Colorado at Boulder).
\bibitem{lopez06} A. López, D. J. Yong, M. A. Serna,
{\it Lateral-torsional buckling of steel beams: a general expression for the moment gradient factor.} (Lisbon, Portugal: Stability and ductility of steel structures, 2006).
\bibitem{EHE} Ministerio de Fomento,
{\it EHE; Instrucción de hormigón estructural.} (España: Comisión Permanente del Hormigón.Ministerio de Fomento. 1998).
\bibitem{EAE} Ministerio de Fomento,
{\it EAE; Instrucción de acero estructural.} (España: Comisión Permanente de estructuras de acero.Ministerio de Fomento. 2004).
\bibitem{IAP} Ministerio de Fomento,
{\it IAP; Instrucción sobre las acciones a considerar en el proyecto de puentes de carretera.} (España: Dirección General de Carreteras. Ministerio de Fomento. 1998).
\bibitem{NCSE} Ministerio de Fomento,
{\it NCSE-02; Norma de construcción sismorresistente: parte general y edificación.} (España: Comisión permanente de Normas Sismorresistentes. Ministerio de Fomento. 2002).
\bibitem{AE88} Ministerio de Fomento,
{\it NBE-AE-88; Acciones en la edificación.} (España: Ministerio de Fomento. 1988).
